外國朋友睇完cnn見到百萬人上街，問我而家搞成點

佢話百萬人上街咁大件事 外國革命都冇咁多人
好唔好同佢講行完就散晒
聽日要返工好

記得同你啲外國小學雞朋友講你會告到steam破產

死大陸仔告steam未

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

"I will sue Steam to bankruptcy."

因為和平得濟影響力不足
特首又唔係民主普選出來
所以個無賴政府無動於衷

又話不散？
好多ig打完卡 鳩叫吓就散左
但都多謝大家勁熱肯行出嚟

點算 班外國朋友以經係group 傳緊黎笑
今次柒出國際

真係得香港先係咁
遊行完就散, 政府會驚你